終於明白點解大sir咁比心機拆毒品案

其實我好想知啲狗充公完人地老黑啲貨點樣「燒毁」 有飯有野食三萬一齊分今次篤灰係有人私吞分唔夠公平所以被篤姐25kg呀蛇好可憐

咁天真真係覺得3萬人人有份？
btw 有預謀又入得證物房偷 邊會淨係攞25kg咁少

高級大蛇比人落格所以為狗隊消除害群之馬 明明本身丙強可以買多幾層樓